原來《願光榮歸於香港》係垃圾死熱狗渣滓蒸魚安寫既

條垃圾仲要成撚日出廢文又自稱神學哲學博士

真係諷刺

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

死熱狗

大家唔該清醒d

係咪冇人敢面對

講下野呀唔該

邊個寫咁又點？_？

想分化？

死熱狗呀屌你老味

不推文回覆

熱狗麵呀唔該

👌

係熱狗

要用不推文回覆

死熱狗死返高登 唔好搞散連登
唔怪得CCTVB都吹奏緊

冇錯
隻歌係隻死熱狗寫的
點解冇人清醒d

最憎熱狗陳雲 青城派係香港民主嘅敵人

熱狗作又點？_？
有建設性嘅野咪接受，
分化嘅野就反對。
好簡單

泛民夠曾經係左膠, 係咪又割?

歌名都打錯

另外真熱狗騎劫不成想改歌詞同換城邦歌喎，點解釋

成日屌對家盲撐盲反
結果自己....

利申: 一直唔撐咩黨派 總之做o岩就讚 錯就屌

T?

有冇騎劫詞睇下？

下
根本全撚部都係熱狗

一首歌試晒啲分化撚出黎

OP迷雲黨黎

似扮互屌推post

使唔撚使咁多分化post呀
邊個作根本無所謂, 首歌內容代表到香港就得

唔好就反而反，柒少陣好無。

起碼今次幫到手

對人唔對事
話說假如係熱狗寫既咁點解另一班熱狗又要咁執著屌依首歌同改依首歌呢

#1
申請
•
10m
完全封鎖

係咩碰

香港城邦歌正好多喎

楊繼昌 : 聽講熱城分途出擊，一方面熱狗瘋狂詆毀《願榮光歸香港》，另一路青城派會騎劫歌曲，將歌詞改為《立城邦新香港》。

真定假

不過真係唔應該分陣營因人廢言，佢今次做得好

我都有見個po , 但唔見有份詞

首歌我寫既
咩蒸魚安未聽過

想認自己寫唔該拎出證據
我求其拎貼都一大堆8月初既uploaded youtube private version
拎唔出就請收皮

p.s. 保留一切追究權利

不推文

又block一個

BLOCKED

我寫左意大利文版
《Che la gloria a Hong Kong》
Questa posto volere
la libertà di Hong Kong
lacrima sulla terra per la democrazia
Che la gloria a Hong Kong
Perché questa paura non è mai scomparso
Perché lacrime e sangue cadono
la gente continuerà a marciare
Sul porto di Victoria
Abbiamo una nuova rotta
Nella futura terra di libertà
e democrazia cambierà il mondo
stiamo insieme per la libertà
figli iniziano rivoluzione
la democrazia e la libertà
non distruggerà per sempre
Che la gloria a Hong Kong

收爹 冇人想聽你講野
總之陳雲屌泛民收割成果想出嚟選就唔岩
話知佢城邦論呢家點幫到香港
死老野死入棺材 冇名冇姓
邊似啲大黨咁有說服力

noted

正視聽

分化撚

我估係用呢度整fake news

樓主仆街熱犬

@希望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
913中秋賞燈晚會，連儂牆見！915民陣
連儂牆呢條戰線不能倒！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（有人話改九點）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.12 @Template End@

條友比人拆穿左唔敢回

不推文回覆

88

熱狗就收皮啦

fake news

依排咁多人屌首歌係咩事？

由個post沉啦

笑撚死 手足好波

因為尋日太多人唱了

麻煩你睇下呢個post
好似要版權持有人同意先派到台

願榮光歸香港 可唔可以打去商台到派台

又block一件

樓豬清醒啲好無？

最緊要係有人肯唱 你明唔明呀懵撚

已有聯絡 感謝~

屌，又係以前高登水泥隊啲技倆
回post之前起下樓主底

特別係#96,#144

都係得熱狗屌，唔洗理

不要問 只要信
你跟隨大隊行動就得

首因為唔妥個作者所以就算首歌幾好都要反

歌名都可以錯

Blocked

啱用就用㒓先
理得邊個寫

善用不推post功能

白宮想搵你，你今次揚威海外啦

巴打心水清！

熱狗又嬲嬲豬了成日做野搏人注意, 見其他人紅起又眼紅

哦

不分化

Block
9/15 又唔推
一日開幾個垃圾阻住哂

咁都上熱門

等睇呢位手足俾某派瘋狂狙擊

幾時放上itunes

fun fa?

咁多流料想分化 你估依度係大陸個個唔用腦

不推

垃圾分化撚

笑死戇鳩臭化閪樓主屌你老母仆街死
好撚驚首歌？

已block
請善用不推文回覆

蒸魚安求其改小小野出份譜就想騎劫首歌佢有份？
收皮啦

無論邊個寫都係一首好歌

熱狗真係成日突出個龜頭

傻仔

自己睇#41啦

人地原作者出左黎話首歌係佢作

想靠屈?人地話保留追究權利喎

唔知你呢位Fake news狗想點講 分化狗

霸氣

樓主扮憎熱狗，實際想將國歌光環放落去熱狗到，唔好俾佢帶到風向，熱狗打手？

支持dgx巴打
利申：睇住dgx巴又初初放出嚟到慢慢集思廣益改啲詞做而家呢個版本
btw記得開返不推文回覆，唔好幫條荗利推post

出聲啦Fake News傻系

頭先唔係好撚大聲咩

就算係林奠寫
激勵到香港人 香港人認同
就已足夠

分化夠未?

又block一個

thanks

屌 又點呀

熱狗係咪唔知隻歌個作者係連登仔？
咁既大話一揭就爆

蒸魚安呢條垃圾由高登柒到連登
日日做埋d無謂野想出位

嗯

D神

巴打

其實整緊 申請第一次歌名同時有中英文唔得要重up Lol

fun分post

話之邊個寫，點用係我地話事，唔通仲會俾人騎劫到

辛苦嗮

不如你自己開po, 幫你推

大家唔好再推垃圾post~ 外文版開個新post 晏d update

高級5毛又出來